所謂連登黃絲咪又係熱潮主導

你班撚屌衣家抗爭熱潮退散就乜都冇所謂 如果試當真係2019年比人踢爆幫tvb拍廣告 成班仆街仲唔屌到佢化開 搞到佢飯碗都冇？講乜撚抗爭姐你地 實情只係因勢利導 係隻跟風狗達哥死得好慘